trump：唔該叫返做中國肺炎

就俾左膠係咁鬧佢racist

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

Chinese pneumonia

會唔會係暗示係made in china

歐美真係安穩得太多年左膠當道
今舖真係抵支那贏
自由同空氣一樣，無咗先知佢存在

左膠中中國武漢肺炎死全家啦仆街

Communist virus 都好嚴重下

阻一阻你 中學生手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

支那肺炎2019

原來平時連登班5毛係美國人扮

Twitter comment唔使理
睇咗4年
佢啲comment全部都係haters

留言成班死左膠

班左膠係痴撚咗線，睇留言睇到嘔血

左膠想點講就點講 反正係少數派

真
呢班社會垃圾既人生意義就係上Twitter屌Trump

無知真可怕，on9無極限

in Trump we trust!

武漢肺炎就武漢肺炎啦，亂改名叫乜野中國病毒呀

我留個言
幾隻五毛圍攻我

呢個時間我地要扮中國人
話我係中國人我唔介意叫中國肺炎
班左膠會唔會屌中國人種族歧視中國人

全部留言左膠都係d中東阿差樣

入去幫下拖啦，反正又無咩損失

留完言 唔好睇返就無問題 免得激心

Trump: Chinese Virus
美國左膠：Racism

CCP: US Virus
Chinese: Fuck the US!

HongKonger: China is ASSHOLE!

美國民主黨 = 左膠國民黨

上去幫拖啦,仲圍爐

Yes
尤其有個中文拼音嘅名講嘢係有說服力好多

well this is not racist
this is a fact

Push

跟

世界無hate係好，但一聽就知離撚曬地啦左膠撚

全世界D 左膠都係咁撚煩，屌你老母，咁撚博愛上哂腦，唔一早去支那抗疫，屌你老母，睇到火都黎。

你地扮返中國人去講更有說服力

中國肺炎

typo：阻膠！！！

Twitter link 呢？

鍵盤戰士快啲幫手，放文宣，尤其英文好嘅巴打絲打

暗示

左膠其實英文點講？

可能係本身就反侵既人

其實左膠個腦咩構造？比中國病毒搞到仆哂街都無反應，我懷疑就算中國人去左膠屋企屌埋佢老婆都無事

有美藉中國人講咗唔介意啦

明示啦

Leftard

扮中國人就應該屈係美國肺炎

你唔係信真係咁多真心膠呀嘩？？？

我9錢屌左十鳩幾年：絕大部分阻膠都係搵食戲子，唔係共諜就係共孽！！！

Mr. trump, don’t trust China, China is asshole. Fuck all Chinese

姓Gu？係咪支那人嚟？

真正侵侵肚裏面條蟲！！！真心話也！！！

尋人，急，求推

放心，美國好多沉默大多數

入去支持侵侵LA!!

日本腦炎,西班牙流感,德國麻疹
班左膠自己都係RACIST

呢班唔係左膠,係一路以黎都存在既反侵人士
咪忘記佢當年只不過稍勝希拉里少少咋
仲引發全國各地示威

一早日本同意大利話佢地中個隻肺炎源頭唔係大陸啦
而之前美國流感當中已經confirm有人其實係死於肺炎
排返個時序, 美國佬真係要解釋下喎

拎晒啲左膠去火化就啱

但最後佢都係最多票

有心情就同佢地玩下啦，唔好咁上心就得

日本話源頭未知 你就屈埋落美國度
收皮啦 支那五毛扮正常人
你唔屌鳩中國爆完武漢肺炎 跟住全球爆 ON撚柒9

唔係全部左膠，有條擺明係支那人留言啦。咁支那人話怕人歧視好正常，覺得自己受歡迎就真係要睇睇醫生。

戇鳩仔

戇鳩死左膠

[推+置頂］口罩工廠事件整合（更新：假工場？）

明明佢就講得好岩

我畀佢地洗版啊屌
但佢地啲回覆好冇質素 都係叫你食屎啊個啲
所以唔洗理

可能佢覺得Wuhan冇問題

上去增援

成堆死左膠

痴線 本土都搞作咁...

阻膠不分國籍 一樣咁剋人憎

Political correct 風氣太嚴重

同Chinese 個譯名有關
「中華」都叫 Chinese

不如直接叫”China” Virus啦
指名中國/中共

「make love no war 」原來一直都未消退

report加block

MD
white trash 四圍都有

單位數like
三十幾個洗版
一個個report

講得岩 佢哋淨係識fuck fuck fuck
完全冇實際回覆 因為佢哋冇論據

講事實都比人屌

其實左膠好可能係中共彊屍acc

左膠死全家

trump

加速主義算啦

美國傳媒反擊！

如果同屬一種肺炎，而又係美國有先，點解唔係一齊爆甚至美國爆先
而家係大陸爆咗然後各國陸續爆

要美國解釋呢句說話係大陸先會講
大陸今天想推落美國度就等於當年將沙士推落香港到一樣

Chinese virus = 中國人病毒
係唔少美國人眼中 Asian = Chinese

亞洲人住美國真係會驚

武漢肺炎

其實大陸有冇諗過一開始唔好搞啲咩covid 19就唔會有人講「中國肺炎」

Good

上去幫口啦仲望

Cls 左膠

Libertards

你真係當左連登係主流

下面個班做乜9

咁香港頭二十單係武漢輸入咁點計呀五毛？

媽好柒呀

左膠係唔係想滅種

一齊走入去左膠個page屌柒佢地！！！！

照咁睇
叫covid19親支
叫chinese virus就親左膠
退一步叫wuhan virus可以攞到共識

大家一齊用wuhan, 習慣左就自然嗌得出chinese

唔講咁多啦 大選見

死左膠，到支國統領全球先識死

回力鏢

要瘋狂report先有用

又係依推垃圾左膠

即係Chinese virus就係racism
咁Wuhan virus 就無問題？

有冇 link?

侵侵

今天回想，武漢初始爆發時叫習豬頭
核平武漢係最有效救國
救地球全人類方法
今日可能全世界真係會一齊感謝中國
但一切已大遲了
習小雞又白白失去成為偉人機會了

真
早一兩年仲有對兄弟唱雙簧
不過比人ban咗

我個人絕對支持trump正視聽

但我認真我覺得trump唔識玩
就算叫佢做中國肺炎係想正視聽
明知自己多haters，佢講咩都係錯

而家正唔到視聽不突止，可能仲有反效果
班haters同左膠會因為反trump，就算原本可以接受既正視聽，都變得不可接受。

但如果trump叫武漢肺炎做 "the new corona virus that broke out in China"，效果可能更好。
完全無位比人入，個名又夠曬“尊重”
陳述埋喺中國爆發呢個事實，又正到視聽。

太和平，人生順風順水，冇被人威脅過，世界上有咩紛爭就叫人大愛包容，結果命就人地出，個光環佢地自己拎，喺個screen前面打字鬧人，但佢地唔洗做受苦嗰個，人生最頭痛咪只係幾時換電話

快ｄ入去比ｌｉｋｅ

唔該上去幫手正視聽

You call their food Chinese food, that's racist

美國白皮豬唔係假。
人地侵侵走得咁前，唔幫手仲要左膠

[b]請教鬼佬阻膠，瓷器唔叫China或Chinaware叫乜？？/b]

我屌，d美國佬唔係好鐘意歧視既咩？成撚日歧視黑人同支那人ga wor？仲乜無撚端端大愛撚上身？

浸浸就係racist上位既

下面一班死左

問班so call左膠how come calling Chinese Virus is racist while Asian got teased by wearing mask in Europe and America is not?

China太多viruses要指明China Wuhan Virus

支那肺炎

麻煩可唔可以送晒全世界啲左膠去支那生活pls

點解唔係班美國人係5毛扮

上twitter 問啦 bro

第一個個咩Eugene

原來係華人，俾Solomon 拎出嚟屌

好撚多大愛西人，快撚啲中武肺啦

左膠去到邊度都係咁垃圾

好多五毛啲英文差撚到要用Google translate

但反映咗一樣野連英文差既五毛都放膽去表態
有咩理由香港人唔打鍵戰

美國左膠太多
中國人又控制好多野

推

唔洗理啦
黎黎去去咪又係咩叫人食屎 香港係中國一部分 曱甴 呢d 冇咩營養嘅說話
有心情有時間可以照撚
冇就report+block

有d 英文都唔打直接打中文添

班支那豬淨係識nmsl

班仆街網軍至想你同佢泥漿，到尾又係支狗幾百年唯一克敵武器：蝗多樓死象，時間霸空間！！！近年更有埋AI機器5毛添！！！

老實我地同西方真係要加快研究AI+分身以應付！！！

越多呢d haters
越多人出黎投Trump

根本愈反愈紅
CIA特工 Hong Kong hermit都係其中一個haters

Wuhan virus in trump we trust

chinese <> china

China Virus

721831

Framing someone “racist” is an act of racism

又唔係話唔洗理 但其實同微博控評員一樣
一堆人反trump之反互like洗上去置頂等人睇

呢個係想點

美國人痴撚線
仲係度話唔好歧視唔好指責支那 佢地究竟知唔知而家支那係出動國家機器全國一齊屈美國先係源頭
侵侵呢條tweet唔係種族主義 係想提醒呢個大家 肺炎係中國連累全世界幾時醒呀

根本大陸係咁講話隻毒係源自美國，所以trump先要講明china既毒

見到假ac即刻report

咪就係
有咩好怕

BTW依家Twitter冇人
日日單拖屌五毛
英文好咗

支那共匪肺炎 Chi-Na Commie Pneumonia

RE咗幾個. 英文有限. 只可貼文宣圖

睇黎國際線有機會失守
聯哂支那代理網絡有冇得諗？
支那兩分Native+八分五毛根本就係網絡污染